{
  "categories": [
    {
      "name": "Fonctionnalité",
      "questions": [
        {
          "question": "Me déconnecter de l'application",
          "response": "Cliquer sur le profil et sur « déconnecter »."
        },
        {
          "question": "Résilier mon abonnement",
          "response": "Allez dans « paramètre », « résilier mon abonnement »."
        },
        {
          "question": "Changer mon abonnement",
          "response": "Allez dans « paramètre », « abonnement »."
        },
        {
          "question": "Réinitialiser mon mot de passe",
          "response": "Allez dans « paramètre », « réinitialiser mon mot de passe »."
        },
        {
          "question": "Modifier le nom d'utilisateur",
          "response": "Allez dans « paramètre », « modifier le nom d'utilisateur »."
        },
        {
          "question": "Modifier mes informations personnelles",
          "response": "Allez dans « paramètre », « informations personnelles »."
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Santé",
      "questions": [
        {
          "question": "Est-ce normal de ressentir des douleurs après une séance ?",
          "follow_up": [
            {
              "question": "Combien de temps durent-t-elles ?",
              "options": ["24h", "48h", "72h", "plus", "je ne sais pas"]
            },
            {
              "question": "Est-ce des douleurs :",
              "options": ["articulaires", "osseuses", "musculaires", "je ne sais pas"]
            },
            {
              "question": "Quelle est la localisation de la douleur ?",
              "options": ["tête", "membres supérieurs", "membres inférieurs", "dos", "sangle abdominale", "thorax", "cou", "pieds"]
            },
            {
              "question": "Est-ce des douleurs fréquentes ?",
              "options": ["quelque fois dans la journée", "constamment", "constamment même la nuit", "1 seule fois depuis la dernière séance", "je ne sais pas"]
            },
            {
              "question": "Quelle est l'intensité de la douleur ?",
              "options": ["faible", "modérée", "intense"],
              "scale": {
                "0": "pas de douleur",
                "1": "douleur faible",
                "2": "douleur modérée",
                "3": "douleur intense",
                "4": "douleur insupportable"
              }
            }
          ]
        },
        {
          "question": "Mon état de santé a évolué, où dois-je le mentionner ?",
          "response": "Dans « paramètre », « mes informations personnelles »."
        },
        {
          "question": "Contacter le professionnel de santé",
          "response": "Envoyer un message au professionnel de santé."
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Sport",
      "questions": [
        {
          "question": "Je souhaiterais modifier mon programme",
          "response": "Allez dans « paramètre », « programme sport », « modifier », rdv téléphonique ou en visio, affichage des disponibilités de rdv (comme dans doctolib)."
        },
        {
          "question": "Mes objectifs sportifs ont changé",
          "response": "Allez dans « paramètre », « programme sport », « modifier », « objectifs/attentes », rdv téléphonique ou en visio, affichage des disponibilités de rdv de la coach (comme dans doctolib)."
        },
        {
          "question": "Contacter la coach",
          "response": "Envoyer un message au coach."
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Nutrition",
      "questions": [
        {
          "question": "Je souhaiterais modifier mon programme",
          "response": "Allez dans « paramètre », « programme alimentaire », « modifier », rdv téléphonique ou en visio, affichage des disponibilités de rdv."
        },
        {
          "question": "Mon régime alimentaire a changé",
          "response": "Allez dans « paramètre », « programme alimentaire », « modifier », « régime alimentaire », rdv téléphonique ou en visio, affichage des disponibilités de rdv de la nutritionniste."
        },
        {
          "question": "Contacter la diététicienne.",
          "response": "Envoyer un message à la diététicienne."
        }
      ]
    }
  ]
}
